河粉謎

粗面幼面捞面拉面仲有手打面
點解以上放得耐都唔會索曬啲湯
唯獨係河粉先會咁
求解

因為河粉無蛋漿

我估